[
    {
        "randomId": 706
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga mbona Rukara mu kabande",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Icyiyoni",
            "correct_answer": "Icyiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wabereye wari waterara Muhangiro ?",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Idodorido",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Agakono ko mu cyi",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubunyenyeri bwa Karongi bwaciye intungura ibara",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ibihu, inzuki",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "correct_answer": "Umbusore ugwanye ingabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Wihogora agiye ibuheza",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Intore mu muhogo",
            "option_3": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Intore mu muhogo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Imyenge y'amazuru",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Ikinyagu",
            "option_4": "Inyenyeri ku ijuru",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Umukenke",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_4": "Agahinda mu murima",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kajugujugu ka Kamarankoni",
            "option_1": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Inturo mu muvumo",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati \"kaci\" , kati \"hwi!!!\"",
            "option_1": "Ifuni",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Agaca mu nkoko",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Agaca mu nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Ibihu, inzuki",
            "option_2": "Inzu irimo ubusa",
            "option_3": "Agahundo",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    }
]